暴動罪上司法機關角色其實係好被動！ 重點係在於政府告唔告！

有巴打話咁都罪成既話=司法玩完

其實司法係咪玩完唔係睇暴動罪Case

首先暴動罪係法律層面定義同坊間對暴動既認知相差好多

用常人角度去理解，如果一個人落街買個M記生命財產都受到威脅，就係暴動。但係法律標準上，非法集結多小小就暴動！

就係呢個差異就俾港共扭由成為惡法！

而因為入罪門懢咁低，基本上只要政府律政司肯提告就入硬。 因為係司法既角色只係因應法律條文已決定入唔入罪，所以司法機關係成件事係非常被動！ 重點係在於律政司告唔告，換句話講，政府告唔告你暴動罪空間其實好大！

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

屌你 班白衫黑社會恐怖襲擊又唔見告得咁快？
呢個咩世界呀？